睇完消防處廣告，好想快d 在街見到有人心臟病發可以比我救

左手 右手

想即刻心臟病發